20190902全登大公投 以後見到藍絲，私了定放佢走？

以後見到藍絲(唔好話係差佬)，拎刀又好，拎鐵通又好，乜柒都無又好
你會
私了
息事寧人

唔接受報警選項，呢個時候仲報警你好意思上連登？

投黎有咩用 次次投私了 但次次都唔做

記住你今日既決定應承咗反悔正衰仔

有記者就放人，

冇記者就....都放人啦

個風氣要夠足先真係有人私了架嘛

同埋私得了既都唔會報出街，同差佬俾人麻包袋完都唔敢講一樣

左膠都係一律拉開 死命拉走屌佢老母
左膠存在係害人 害到手足唔該私了埋
好嬲

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

有得走就走，走唔到嘅話私了

btw唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

講左幾多次私了…對方一郁手請即還拖
點解仲有左膠…
不如投打唔打埋左膠算

屌點解我諗唔到呢個咁正既option

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

有鏡頭就同佢搭膊頭扮勸交然後行埋一二邊先做野
冇鏡頭就唔使煩可以直接嚟